圍律政有感

有人覺得今日on99喺度好似唔知做乜
浪費咗咁
但我唔覺得
本來圍律政中心同圍狗總或者其他政府部門都一樣
只係為咗癱瘓佢哋嘅運作同make noise
唔係為咗要衝擊
今日律政中心早放咗半日
鄭若驊亦都無出席個加拿大酒會
然後2017嘅諾貝爾和平獎得主嚟咗支持我哋

雖然唔叫做做咗啲咩大事
但絕對絕對唔係乜都得唔到

打場仗唔會場場都好華麗
有時有啲位係要捱 係要逐啲逐啲儲
所以希望大家唔好灰心
每一次可以出嚟嘅時候就出
你永遠唔知道你出嚟𠴱一次會發生啲咩事

由609到而家 都只係過咗兩個零三個星期
希望香港人真係加油同堅持！

加油 大家要保持熱度 政治抗爭唔係興趣班 永遠要記得第一日自己點解要行出黎 堅持到底

過埋呢轉g20 輿論攻勢可能開始變得冇咁重要

呢3個星期既時間 民意已經選擇得7788
兩邊陣營都已經各自點齊人數

估計最後會演變成total war既地步

這個算是意外收穫，希望大家沉著氣應戰，時間越近，越要等人地犯錯

加油💪🏻兄弟爬山

香港人加油

加油, persist till victory

加油

唔係打飛機，但各位手足今日算成功!

認同
其最緊要keep住個noise

對！

見好多人都話齋坐好消耗士氣
不過我覺得真正消耗嘅係吹雞但無人嚟
今日人都唔太多
如果多 可能又可以多啲人手做唔同嘅嘢
所以希望大家真係唔好灰心 咬緊牙關堅持！！！

推

大家都需要時間消化, 整頓一番, 建議呢一兩日儲下彈先, 7 月 1 號前後再戰

辛苦你地啦

發夢71圍金紫荊廣場

未成功 不等於失敗

佔中完左都無人會估到有今日

星星之火 可以燎原

加油，加油
辛苦哂

唔該你發夢就講清楚d,依家咪on99咗

自己次次都出 而身邊d fd出完一兩次就無再出

Sorry
係我on9
發夢當現實

長期作戰，不論一日成敗！

明呀
加油 頂住
喺示威區每一個都係你嘅朋友！
今日都有個男仔好自然咁join咗我同班朋友
完全無違和感

去識過d新，咪次次都可以有人陪

之前都識左個 今日咁啱又撞返佢 一齊坐左陣 之後佢有事走先 我就繼續單機

香港加油！

辛苦晒咁多位巴絲！

香港加油
大家加油

加油呀

pishhhh

習慣經常動員抗議，
係對平民關心政治既助力

唔好用事事旦旦好無，
用「無綫新聞，作假新聞」呢啲啦。
你要令到啲人對佢失去信心先得。

辛苦哂大家 令個果條肥婆冇得走都係好事嚟
多謝你嘅努力 休息下先

Push

辛苦哂大家
好好休息下

【2320】律政中心外的示威者聚集逾10小時後，已陸續離開。部份人轉往立法會示威區集會，並途經蘭桂坊宣示訴求。綜合多方報道，待示威者人數減少後，律政司司長鄭若驊終於現身，由多名警察護送離開。

圖片：《立場新聞》

有份鬧cctvb比到位人入，好對唔住

傻啦
小事
呢度應該係文宣組同大家一齊努力
話俾人知點解tvb咁黑人憎
我覺得做衰嘢係要付代價㗎
成為過街老鼠都係一種懲罰

最多下次小心啲
淨係喺側邊嗌 無線新聞 出賣港人

我們下次用多d計達到目的而又唔傷到自己就得啦，手足

頂住

局勢似變左長期戰
人數有上有落正常
比起齋坐90日既分別係啲人可以正常返工返學
Part time 抗爭
有時有人lead 有時無咁
仲有係唔同方式

咩都好，最緊要記住係咩議題，同埋唔可以突然斷尾

下次預備更好口號

登記做選民 7月2日截止

登記方法：
。親身取表填寫及郵遞
。網上登記（可用手機登入，在選舉事務處網頁打開REO-1表格，使用免費手機應用程式Adobe Fill & Sign打開表格，再按指示填寫資料，按儲存文件並以點擊分享，再電郵至 form@reo.gov.hk）

詳情可參閱選舉事務處網頁：

市民可從以下網址查閱選民資格：

聽日就G20，聽晚煲底見！

有出黎，已經好好，好多謝你

聽日就G20，聽晚煲底見！